# Bad Hash

Это задача типа [crashme](https://gitlab.com/slon/shad-cpp0/blob/master/crash_readme.md).

Исходный код находится в файле run.cpp. Исполняемый файл получен командой
```
g++ -std=c++14 -O2 -Wall run.cpp -o run
```

**Обратите внимание**, файл скомпилирован `g++` на ubuntu.

Вам, скорее всего, потребуется отправить большой ввод, поэтому запишите его в файл и используйте перенаправление ввода
```
./run <input
```

Послать ввод из файла на сервер можно командой:
```
(echo bad-hash; sleep 1; cat input) | nc 35.190.216.192 80
```
